[睇原文學英文] 美擬取消香港政策法文件

見唔少人求source驗證事件真偽
都岩既 咁大件事 無理由信曬蘋果唔去搵primary source
相信連登個個IELTS都有7.5 一定睇得明（睇唔明都可以成段Google Translate)

原文(392頁):
Summary(65頁 前幾年得10幾頁):
港澳發展部分(11頁):

呢份係中國人權報告 所以好長
有心既就開Summary個PDF 跟住Ctrl+F搜索Hong Kong 或者直接睇香港有關內容
立會DQ 高鐵一地兩檢 占中遺民政治檢控 Gphone 羅冠聰 桂民海 陳文敏 國師陳雲
應該出現既都有出現 唔應該有既 （例如人口販賣）都有提到

如果都係懶既就睇下面呢2段

相信可以學到唔少政治術語的英文

精彩摘要:
Hold Officials Accountable for Abuses.
The Administration should use the powers granted in Executive Order 13818 to hold accountable individuals complicit in ‘‘serious human rights abuse and corruption’’ in China and also use the list-based sanctions available in the Global Magnitsky Human Rights Accountability Act (Global Magnitsky) (Public Law No. 114–328), the International Religious Freedom Act of 1998 (22 U.S.C. 6401 et seq.) and the Foreign Relations Authorization Act of 2000 (Public Law No. 106–113) to levy financial sanctions or deny U.S. entry visas to Chinese officials complicit in torture and arbitrary detentions; severe religious freedom restrictions; and forced abortions, sterilizations, or human trafficking, including human trafficking for the purpose of organ removal.

Reiterate U.S. Interest in Hong Kong’s Autonomy.
The Administration should continue to issue annually the report outlined in Section 301 of the United States-Hong Kong Policy Act of 1992 (Public Law No. 102–383), subject to congressional directives, and provide clear assessments of the overall trajectory in Hong Kong, as understanding threats to the city’s autonomy and the rule of law are critical for appraising whether the special status granted to Hong Kong under U.S. law is warranted. Members of the Administration and Congress should express through public statements, official visits, and resolutions the important connection between a free press, a vibrant civil society, an independent judiciary, and expanded democratic governance in Hong Kong and the mutual interests shared by the United States and China in maintaining Hong Kong as a center of business and finance in Asia.

真焦土

林鄭成功爭取廢除香港關係法

正, 呢代年青人要睇吓喇

咁好既post冇人like?

出面廢話自high既就幾百個like?

香港冇得救係抵撚死

留名 聽朝睇

人口販賣 即係話建興富士個班雞呀

推

快撚啲取消啦屌你老美

大英帝國出手打救香港未呀

請個菲/印傭黎
然後賣佢豬仔上支那

原來林鄭係假膠 為嘅係迫人岀手

強貼留名

lmlm

因為英文同埋要download pdf？

Deny US visa entries to Chinese officials

睇返歷年報告都有中文版
可能今年呢份 岩岩出 所以未咁快有

盡返少少教英文的義務先

Party General Secretary and Chinese President Xi Jinping reiterated that the central government must maintain ‘‘overall’’ or ‘‘comprehensive’’ jurisdiction over Hong Kong and Macau while ensuring a ‘‘high degree of autonomy”. 高度自治

Government officials from the Electoral Affairs Commission (EAC) who review nomination applications (‘‘returning officers’’) 18 rejected the nomination of several candidates,19 including Demosisto¯ Party candidate Agnes Chow on grounds that her affiliated party’s platform promoting ‘‘self-determination’’ contradicts the Basic Law.20 自決

LEGISLATIVE COUNCIL BY-ELECTION SUBJECTED TO ‘‘POLITICAL SCREENING’’
In March 2018, a Legislative Council (LegCo) by-election was held to replace legislative seats vacated by four out of six disqualified pro-democracy legislators.10 The Hong Kong High Court disqualified six legislators in 2016 and 2017,11 citing the interpretation on oath-taking issued by the National People’s Congress Standing Committee in November 2016 12 and deeming the legislators’ oaths invalid 政治審查

因為開post得果一陣

777推動港獨不遺餘力

主要係制裁涉及洗頭艇, 耶/蛔迫害, 迫人落仔, 人口/器官買賣既支官咋喎
取消香港政策法果part, 雖則提到DQ事件, 但總體而言句statement好行貨囉

原來係港獨之母

脫緊歐唔得閒理

全部人都正皮支持

攬炒

其實啲英文都ok簡單

btw push

開係學術台應該少人流

Push

飛住黎睇，
會唔會今次又係吹下水架咋，
利申:支持林奠真焦土

今天星島已經傳出小麗老母，可能给Dq參選資格;加上之前fcc事件，香港關係法遲早玩完！

留名收工睇

咁應該擺去邊
去時事台好似會好快沉

無所謂，自己推囉

to levy financial sanctions or deny U.S. entry visas to Chinese officials complicit in torture and arbitrary detentions; severe religious freedom restrictions; and forced abortions, sterilizations, or human trafficking, including human trafficking for the purpose of organ removal.
重有活摘器官

兩邊都開過應該都ok

推下先

推下高質post

lm 遲啲睇

推下先 留明遲下睇